各國應向中國隱瞞疫情而索償巨額賠償

唔知劇本會唔會咁發展落去呢